想開檔清真豬扒飯

有冇得諗

我諗冇

正宗印度咖哩牛腩

去美國賣牛雜

你好帥

唔記得講諗住係敘利亞開

支持

商業奇才
畀我入股ok

如果成功會去中國拓展業務，想搞埋佛傳狗肉煲